以後唔洗議員拉布了

立法會秘書處自己取消會議

渣架